藥油可以令對方清醒一吓 不過力從地起小心打爛好易會煽親人

聞一聞好醒神 嗦一嗦舒筋活骼
大號裝出門必備👍
玻璃易碎 小心打爛😉